早餐食厭左茶記，仲有冇其他選擇？

唔想再食 沙牛面 腸仔 炒蛋

仲有冇其他選擇

飲茶

食腸蛋麵 沙牛包

腸粉

大家樂

七仔三文治

Ok 點心

食粥
食癡飯

m記

呢排凍啦，食粥啦

飲茶啦

個廣告想點呀

叫條女煮

痴飯/包